Poly嘅同學起入面live舉美國旗叫救命有冇用

Poly嘅同學起入面live舉美國旗叫救命有冇用
我知好柒
但可能有用呢
上次都係舉旗先有今日嘅民主人權法案）雖然未過）
Btw
出面嘅戴美國旗唱美國國歌呼籲人道援助可行嗎？

推

美國佬中美貿易戰
香港係好棋黎架

借少少位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

無用 警荒會視會攻擊性武器

仲有好多野未做過

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

香港人自己有鄧寇克！
點解唔可以有帕林空運！？

我地香港人係奇蹟之子！
每次都一定可以創造到奇蹟既！

你真係以為美國佬當你自己人?